[COYS -我願榮光歸香港 ] 熱刺球迷吹水區 167

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

仲有光刀

我跟上個po
請各手足平安歸來
你地仲要睇我成材呀

仲有好多手足未上水
定我開錯台

一定要班福建狗死

大家平安?

冇人既？

熱狗不嬲笠水

難得我開po

今次私了精左 hit &run 精神

最緊要係街坊 唔洗靠交通走 又唔洗集合
來得快 完得快

咁少上水嘅

係lo屌

here

屌 現場拉立法會議員

當大聲公襲警都唔出奇

仲有d未上水

邊4大?
唔止卦

老師

阿仙奴留力歐聯都和到，真係好勁

歐戰

屈仔射左30腳

我淨係睇左上半場 屈福特都打得唔差 可惜係打得最好個陣就失左第一球

岳

靠得失球有第三WTF

睇到喊左

都主可唔可以停止反winks

踢五場得八分可以做三哥

今年一齊跌watt

利物浦首奪英超

熱狗一世冇英超

攞熱狗同利物浦比
我利傳統強隊都要等廿幾年先有英超
熱狗等多100年先啦

好懷念以前串利迷
依家想搵個入嚟爆閘都冇

唔比人串都偷笑啦宜家

邊有心情丫
琴日阿狗咁樣都冇咩post串鳩佢就知

15分鐘前炮台山連儂牆有隻熱狗作客球衣敗走係邊位手足

琴日阿狗有比賽都唔知

而家大和解，互不抽水，直至香港勝利

終有一日，我地會係煲底除gear，然後做番球迷互屌

香港勝利之前，我地都係香港人

原來u23都係排第3 得失球+5 得8分

前日4:0都推唔旭post就知咩料

手足平安 香港贏

科係零 fced

好正

聽日要靠手足們了

原來今晚歐聯仲要1點

唔係夏令2:45架咩

聽晚

sor 19號1點
馬會到寫

應該因為係希臘

睇錯今晚

恥笑開始

睇錯有咩好恥笑

12人

屌你神戶好撚悶 京都好撚悶
冇女陪真係唔好去 單拖不斷飛田新地松島新地算把啦

使開條女去飛田囉

佢笠水

呢度有位手足問同條女去參觀飛田有咩要注意比人恥笑負皮

我怕屌到條女沉船成日line我咋

尼當比利？
不過佢冇女

淨係識jer手足

@查迪利

睇咗訪問未？

屌唔好推
冇興趣call g又想見識下嘛

呢度啲手足好鍾意跟蹤人

咪jer

又跟蹤人

本來去睇包膠點知有得笑

熱狗個個都係痴撚線mon po 狗
又mma

擺明全部都當差

唔出奇

講緊你呀畜龍

我熱時自己可晶飯

聽晚同今星期英超贏波我著住科睇熱對8人

你有印我？

然左即印

期待聽日見到科嘅身影

聽日唔得閑

蓄聾咁快收到風要開工？

聽日就打鳩你隻熱狗

Popofoyth21

咪撚尾

即刻收撚咗皮

主 下個po可唔可以放岳義士幅圖置頂

希望今晚老蘭幫我熱報個小牛先

真係報到

英超輸哂 聽日到我地

join

通常兩日既賽果係相反

撚撚

林伯會唔會好快比人炒

今晚bd+kwp, 隨時加埋dier

唔睇了

仲有D 山 爆得勁過工聯會

老蘭

VVD遲咗三個月助攻撚撚

點解會吹風圍馬場㗎

巴克利miss12碼 笑死萊斯又miss

今晚見

今晚大家去嗎

大家今晚維園見

celsolo 傷
屎屎 傷完再傷
nxxxxxxx 岩岩傷好
peter定john 買完借番去發毛

世界級transfer window

等陣不了大家加油

維園見

好多熱狗

邊個影我條女啊

我見好少

你邊撚度呀，有撚女咩

立場新聞見到有

@柒公 維園有人搵你

多唔多熱狗

好高興係維園見到咁多手足。

我見到好撚少熱狗

我懷疑佢戴左口罩

竟然有女性著熱 估唔到

小妹黎

好撚好笑呀

我黎唔到

有人係咁揾七公

可以根據真熱名單相認了

原來熱區唔係全部七公分身

係咪鏝熱最少人？

我都覺...佢旁邊有咪條女？

倫敦大和解

蘋果嗰張同阿狗合照位巴打好靚仔

屌 西咸都有

我見到果個係

我唔係張相到

黑口罩？

yes

成個場得一個熱迷拖女 fced

可能熟熱迷區，一眼就認得出

七公話自己帶女
一定係佢

目測仲多過熱狗

會唔會呢個先係七公

唔係。

不過個場雨真係大到
要等到停咗雨先有得走

但黑色口罩果個好似拖住條女著scum

咁我同你睇到同一個人了

金毛果個

其實呢度有邊個有去又敢自爆

搵你果個

好似無相影到我

我係相中絲打

利維估陣容@20190919 12:55 UCL Olympiacos v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@JuanMFoyth (ankle): remains at the Training Centre having just returned to full training

@LoCelsoGiovani (hip): early stages of rehabilitation

@RyanSessegnon (hamstring): undergoing assessment after reporting irritation with previous hamstring injury

希臘深夜西波，歐聯第一擊
一點都未到就開波...可以一睇。
不過熱刺呢幾年小組賽，成績真係好唔穩定。
通常頭幾場都好西...當熱身喇.

小睇奧林比亞高斯，出返D非英人會好D..
Son, Kane, Lucas Moura 最前
Eriksen 中前場打自由人.
Ndombele, Sissoko 打中場中做推進.
Rose, V5 + A4, Aurier

作客應該都係穩定左個場面先, 再打UUU
拎住Possession Play最好。

COME ON YOU SPURS

now第幾台播uefa

黑雙閘無去
準備睇kwp加bd啦

WTF

竟然toby打閘

拿....Winks + Ndombele 我覺得會出事.

no lamela is smart

肥仔跌咗個腦？

右邊一定係山啦

主席D風麻麻
賽前好似話臭同玫瑰唔會跟埋去希臘

陣毒味同金鐘m記有得揮

忘記咗山打得 淨係諗起比利時國家隊

Btw今晚西波味濃

估計山狗又派膠

屌你老母有walker出乜撚野山狗啊

又winks
反而想睇意粉/Dier狀態

呢幾日好忙丫

出dele即係唔想贏波啦

Wym就話之前想賣姐
Dier今季未岀過場 連後備入替都冇

因為dier真點雞肋

冇睇 一花做左新娘

alli/lamela

但根據往績
呢張圖係右至左咁跟次序排
上次對阿係山排先 今次toby排先

咁我寧願等下場聯賽杯先見到呢兩位啦就

出D山都唔出痴線佬

佢同rose留係倫敦休息

即係英超先正選？

依21日7場波麻

歐聯官方排A4係右閘位

用緊macbook
求link

直播吧
聽蝗乳

哇呢件龍門衫樣衰到

睇唔到
求求求

COME ON YOU SPURS!!

阿里第一腳係鏟人

D山右閘

又想比人姦右路

小小DELAY

又山齊士打閘

屌 以為搭正一點開波

笑西呀

見到你開心咪笑

原來個宇宙無敵短撚踢緊對面隊

一見佢拎波會驚

兩個中場做乜鳩

尼當搞咩 好幾次了

西波

屌你老味成班又搞笑

艾達偉列特打閘 山齊士埋返中間好d吧

未上力...一睇就知.

未瞓醒

搓都搓唔到

等睇以為食撚硬之後輸一個反擊到完場

v5 尼當未訓醒

未訓醒
佢地以為兩點開波

左閘位好似穿左幾下

咪jer啦

好大聲下

都可以肯定 尼當比利=水貨了
有冇人同我一齊反

會員定球員

兩個都係

比人禁屌

山狗BD 方死唔係搏死守靠1:0帶走3分呢d濕鳩思想

對面主場有必要踢咁保守？
我怕拜仁一分都冇喎

我地對拜仁

山狗不停比人撚

有咩誤會
出佢兩個加winks會cs到？

傾

順便反雲

山狗出波又搞笑

屌你真係好撚鍾意後踭

咁都唔洗輸

對面好勁

咁都輸唔撚到

差d輸 西波到呢

屌你老母，差啲輸埋

似v5奶野先

嚇撚死

咁都死唔去

用D山打閘
對面都廢事守你

D山真係。。

都唔知肥普嬲乜野
自己排個鳩陣之後扮嬲

肥仔嬲到

呢隊垃圾波點解可以入到歐聯決賽

屌你老母R撚爆頭點解唔出kwp
寧願搵唔岩位既傻西自爆

山狗做乜鳩

兩隻閘都唔識出波
我敢講A4 V5出波一定好好多

100%

仲記得個陣左閘冇晒人
V5傳中靚到

真
bd已經夠垃圾

山狗鳩撚到

anyone miss foyth?

kwp /Dier 一定好過山

不如v5同bd掉位

上年打多仔J死人

g持

2隻閘貧攻
中場又冇態
傾又逗左落去輔位

右路人地都廢事搵人守D山

a4同山狗調埋

12m

咁都12m

咁鳩都博到12碼?

山同kwp掉算啦

係踢到腳既....好似

尋日經驗
唔會入

原來有第二下

100%入

又-6足球

要番正常閘 好過搵山

入ed

-6足球 is coming to town

-6

後腳勾

kane

我=未來人

打左20幾分鐘都唔知踢左乜鳩野出黎之後依家嬴緊

Penaltkane

Kane

呢件衫扣埋頸頭鈕好撚柒

印邊個好

踢到咁垃圾都領先-6足球萬歲

咪喇....
深紫is better

科

-6足球never die

佢地著得好型喎

但係....

Purple is for the gay

紫色不知幾靚

8射3中 對 1射1中
鳩到

大力做乜鳩

KANE

eriksen?

將會輸得再肉酸d 似比人反杯 踢成咁
三前塞中場 拉邊比bd 山狗 兩個都唔撚係攻擊型 有閪用咩 lm eriksen要拉邊啦屌
同埋尼當真係水貨咁 好撚慢 單對單又唔強

笑咗

我同你咪基....

u did wt9?

當比利真心勁

大力神

咁唯有印科

廢到仆街喎今場

cls lm

mola mola

2射2中2入球

LM

2射2入

Lucas!!! 好令射得

靚到

靠個人能力唔計 屌

亞洲人carry 唔到呢條髮線

moura根本唔係熱刺級數嘅球員

半客 cashed

巴黎唔要既人

戰術上根本輸撚晒 我唔會認同肥普今場

傾幾耐冇入過禁區外

肥普:3分已袋

2:0 LM

咪燈

別燈

係日本點睇波

BD抵錫

廢咗兩閘就完全唔識攻

右面係Jesús Pérez

我地上季歐聯亞軍今年英超衝冠⋯⋯

eassyyy

-6唔計

有戰術架咩，進攻個個都行行企企咁

去左hub

咁都撻Q
多謝

行少啲，射少啲，入2球
肥普效率足球

對面收咗錢？

冇見過屌你掂波
禿盧仲要跑埋佢嗰邊

射親都撻Q

件龍門衫咁撚肉酸

好似足球小將咁,有波拎就射架啦

對面一球中柱一球咁樣

傳控唔成功
但入到波

等睇反杯

不嬲踢關鍵一腳

佢都仲係好撚拖

今夜不設防

幾分鐘前球後腳比傾 垃圾到

對面仲廢過水晶宮

都打到咁肉酸

人地歐聯隊點廢過水晶宮

kane都冇加速過

咁快比人9射3中
笑撚死人

除左winks Lm Kane BD
其他都唔知踢緊咩

咁都可以領先

就係廢過水晶宮
得幾下個人突破，後防又慢又散

其實得winks lm ndom係踢得好

20 - Only Ruud van Nistelrooy (19) and Roberto Soldado (19) scored their first 15 Champions League goals in fewer games than Harry Kane (20). Prowess.
天宮蘇

又吹奏自己

晶宮too
仲得一丁友突破

當比利真係有普巴影子

其實對面d傳波好似好屎下

屌toby真係好撚勁

屌你做緊乜鳩

但zaha係硬食兼無人mark到
所以我話廢過水

但人地識得大腳分邊

傳中勁一百倍

踢得好鳩
但又lead到兩粒
希望唔會係50分鐘1-2
90分鐘2-2

kane 啲 CSL 變速過到人

其實阿里係咪比人吹大左

同意

懷疑edwards勁過佢

1-2

中咗

比人輕鬆收皮

你唔好咁啦

易到

廢到

個timeline拉前左
結果一樣
on9

屌你老母bd識唔撚識跑步
斷腳啦dllm

Agger

又係輸左路

平時又唔出BD 黑山, 無啦啦又大賽出佢
dele傷完無態又即出

肥普永遠都係咁on9

買咗色色龍㗎啦 忍多排啦

阿記嗰場劇本

一個 One Two 就穿...

話撚左啦 臨時轉打433 未打番熟就比人入番球 垃圾肥普

熱狗編劇

Case 1
隱形 >真係隱形
>靈光一閃
Case 2
勁多波踢 > 痴晒腳拖慢晒

好撚想熄機訓覺

邊個唔知BD可以用個快既生吃
係肥普條on9要扮肯輸換

比希臘野射左12次門 上半場 唔講以為對面鏝城

bd要出，做鳩肥花咩
出kwp好過山

後防是笑話

阿仙奴對屈福特
熱刺對奧林比亞高斯
兩隊笑話

每隊都可以變鏝城

對面1星龍,係咁用必殺射就得啦

向鄰居致敬
完場對面30射

其實唔關後防事 成個system今年出晒事
場場比人起幾十次腳 平均剷截成個英超最低成功率

換咗防守教練咩？

咩野bd sanchez瑋齊出打左右閘 完全唔係果回事 但係中前場仲用緊塞中場拉兩邊 你叫山狗傳中我真係笑撚左

點解會入到兩球...

無撚哂逼搶
中場又唔夠硬
中堅勁都無撚用啦

球12碼係對面on9 另一球對面失誤 前場6打4入唔到就收皮踢英冠啦

都唔撚明普狗想點

永遠重要比賽就搞條後防
親生仔大撚晒，無態點都出，上次決賽就出kane winks

lml 5打1 失敗.gif

唔知佢係想幫bd ndom 練波定真係契仔

想去傳控多啲
但都做唔到

比利時孖寶走哂就場場放題
真係好期待

基本上今季係逼搶係事鳩但 逼人地長傳然後拎番球權
跟住中路邊路防守次次靠犯規 一係粗野攔截食牌斷人攻勢

寧願睇kwp落場

歐聯第一場.. 又作客.. 一定唔易踢
肥普真係太睇得起呢班波 學人輪換加練波

搞咩 原來出面咁多人搵洪7公

睇返肥普有進步
上季第一場作客米蘭係出vorms加dier

I am 7kung. We are all 7Kung

咪又係輸

講左都唔記得

又要畀人絕殺了

lm fake到

你哨牙

章魚tv
企鵝體育
livetv.sx

其實屌你喺場上做乜

以為你入到

差啲燈到

輸12M

哈

屌又自爆

反CUP＿

邊個on9 比波禁區頂

屌你老母我睇緊小學生踢波？？？

又12

好撚on9咁撚樣俾波

歐聯亞軍

又失一粒 換人未

大力上年已經衰過一次 多謝var
今年又嚟

反cup既節奏

猜閪咩 一腳清唔撚得既

冠軍都輸咗 事但啦

倫敦球會都係得啖笑

7撚到

英超球會

前面有球就射算啦

屌你究竟有咩用
出lml好過佢

果個邊L個黎

開始MMA

都痴撚線既
只要比人將個波dum入禁區係咁壓就會輸波

大力

唉 踢到咁

dllm bd踢乜撚嘢閘
有冇一腳斬得好

場上咁多石像
當比利仲點傳波

抖陣一陣睇皇馬巴黎好過

換dele走喇屌

尼當比利踢波好爽
同我熱班垃圾完全唔同

本身屎又出很少
係得普狗會呢d時間用佢

大力狗麻麻地

lml黨大勝

大力臣都唔信B33有作用

收dele出son啦 完全無態

我剩係睇到艾力冇腳好....

dele >son
bele>ssk

黑山出嚟搞笑？

無心踢咁 屌

痴鳩線架喎黑山呢下maek人

呢個換人

bele

唔識串

前邊唔走關佢撚事

肥普有車路士時期摩連奴嘅一半換人能力已經好滿足

由上到下都唔撚知點做野
新轉會三傷一發毛

屌

點解唔係比球霸

死喇屌

屌拳王獨食唔傳

出lml啦不如

拳王個下比咗入咗了

換屌你啦屌

依下射都ok嘅

傳就入硬呢

傳到就係
你知條友

Keep son快撚d換出黎啦 草印花咩

Kwp

Who is Keep?

冇得駁
預計到佢唔知傳去邊

Kvvp

射近柱好過喇屌

大力狗走啦好嘛

佢唔轉身玩後腳已經好好

普狗係咁
留力＞出事＞出番主力＞都係贏唔到＞主力白出力

Btw下po擺po頭

條撚屌肥普一定son換lm

湯根打左閘比佢攻上黎啦

結果係lml換lm

解放左路
黑山置中

係lml換大力

大力真係冇腳好波

山你真垃圾
快唔夠快 頂唔夠頂 撞唔夠撞 寒都寒甩

大力由國家隊廢到今場

睇嚟下半季可以重返星期五睇波

help me son

大力今日差到 冇first touch 比波點都要控多一腳

DIU NE ALLI

第四出局可以慳番

唔好咁業餘好嗎BD

星期四足球

又中 第三個似係winks>dier

六合彩開咩

無rose我估唔會換第三個

gazzaniga換bd都好
快撚d換走條垃圾

8,9,6,4 仲有兩個唔講得

lamela

我中

Lml>eriksen 鳩估

BD真係踢得好消極

垃圾想抖

BD傳球成功率幾多

山不如唔好踢波啦

熱刺邊個入波印邊個

山狗

屌踢緊啲乜撚，除左winks 3000之外全部都唔知做緊乜9

留返下場

笑料真係搵山狗打足全場右閘

想念脆了

輸埋佢啦

Alli 幾時退休

ssk唔洗咁急啊

覺得出齊狗 同我比is冇肉緊我

出佢真係死因

唔想贏咁

肥普真係好固執 死都出死一個
同上年脆一撚樣

咁樣跌落隻手都冇事 勁到

屌你老母山狗咁撚樣叫出波

其實呢場係四中堅

對面3號易食到

隊波都無心贏嘅 比少少火好嗎

MMA

ssk猛鳩直線

BD同V5換位喇好嘛

好似年年第一場歐聯都係柒

4中堅

dllm bd

bd

咁嘅級數都可以打英超左閘

佢地有冇諗過點拎分係最好架

黑山打ST

準備被絕殺

lml唔撚比

慢到

黑山 100000000分

on9山狗空氣

洪太獨到

真係傻仔黎

山狗笑料王

超級大傻仔

你估你真係識自動導航咩
真係超級大傻仔黎

傾岩先屌七嫂嬲到

Winks暴躁程度就黎照越rose

個個位比到入硬 都要窄位射

我係傾攞到斬佢添啊

球霸俾人迫害
開完傳波mode,無人識回禮

點解補到5分鐘

浪費左我地95分鐘

黑山太多on9 foul

kane踩蕉皮？

艾歷臣鳩完未

完了吧

垃撚圾

咁都打唔到反擊

唔收貨

大力神真係好撚廢呢場

廢

守和1分

大力b成場得一腳傳中係好波 全部都係poor ball

rubbish

向前傳球成功率有冇3成

呢1分真係執番黎

英超歐聯最高分係我地暫時 屌你老味

浪費人生

嘥我時間

勇奪一分

晒我時間睇場西波

早知同條女做愛算

bd傳球成功率有冇一成

情願去松島新地玩完番去訓算 屌佢老母

唉，已經比個魚腩組我地，係都要攞假來丟

教練團有冇諗過點踢小組賽架屌 點拎3分 點失分都計唔到咁

山打右閘真係惡夢

阿里戇鳩
山狗戇鳩
傾戇鳩
大力戇鳩

輸肥普
兩隻正選閘放倫敦
4中堅
全場都冇解決出唔到出唔到波問題

今場七嫂嗰十幾分鐘已經好過大力

條友一心要走根本唔想幫我地踢，但係又唔知自己唔夠料踢皇馬巴塞

進攻冇章法 入波好似要靠奇跡咁
比邊又冇人出到波 中間又猜唔入
寧願好似上年後場斬上去燒味
但又冇左老蘭 好垃圾

bd呢

又要睇脆完爆牙朗了

有球助攻

真係寧願等出locelso算 唉 洗唔洗無心踢到咁

勤力有一個助攻
放過佢

最後一球傳到嘅話就前面3-4個對人1個後衛
牙傾竟然傳低波俾人輕鬆截到

諗住對拜仁攞6分
放奧林比亞高斯首名
拜仁打歐霸

我寧願佢射

發覺呢度風向又轉
七嫂好快上神台

預感作客拜仁應該會睇到想死

傷到十月

以為1.8客win輕鬆執
點知

肥普用心良苦想拎歐霸先

講真丫 怪個別球員都係錯方向
肥普右閘山 左閘bd 自廢武功

最後嗰球反擊畀高波已經贏得啦
死都要劏地波又唔夠快

主場咪一樣閪

不了，大家成日懷念無份踢嘅人
而忽略他哋本身都係屎嘅事實

都唔係第一次運唔到個波上前場組織攻勢啦 佢係要咁出玩輪換 一陣又要平安鐘先小組出線

我只懷念脆
回家吧

無搵戰犯了
差唔多成隊加肥普都係

七嫂屎波但至少有火有少林武功
大力而家冇心踢得個鳩字

拎黃牌加好有鬥心咁衝人堆

脆我地應該要點踢先岩呀翻嚟啦

降班都唔會懷念佢
脆真係太柒

連點砌隊波都無撚諗啦
點會諗呢d咁覆雜既事

不過對面都唔係差 上年睇佢地屌打般尼 咁難搞既般尼都輕鬆食住 踢走A米 神主場殺低埋西迷 係冇諗到肥普咁撚鳩

牙傾都係7下7下
但成隊得一個正前鋒佢冇態都要用佢

點解PSG主色會變左白色

pak sick gear

尼馬記律問題被雪

去打csgo la neymar

我勁過佢

Who cares

冇人睇脆?

似你哋睇閪波咩
扑緊家姐定個妹了

不想哭

年年同個妹放假做愛興生

得winks 識踢波

脆又助攻 90 分鐘追和祖記
賣脆唔緊要 都冇理由搵黑山打右閘

我知錯了

Winks都吹奏了真係慘😅

真係諗唔明黑山有咩條件俾肥仔睇中打右閘
冇速度（右閘嚟講）、冇盤球、冇傳送......
用科打右可能仲好

Mauricio Pochettino claims his players "didn't respect the plan" in #thfc's 2-2 draw with Olympiacos FC.

Err 咩plan?

老蘭又入波
仲要係對猁入

阿脆whoscored最高分 冬季回購佢啦

大力循環

無心踢走啦>後備>閪波>懷念大力>出場建功>大力好嘢>繼續出>無心踢走啦>......

話明u 到完場，班友係中間死去

驚咩呀，我地歐聯亞軍呀

今時唔同往日 以前有脆逗住 依加冇喇

to win is the plan

琴晚訓左冇睇，我地大炒希臘之流幾多球

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

On9，我地宜家複製緊利記上年歐聯奪冠之路呀

收到wind 利維book咗巴士了

送阿積士三寶去機場

留低阿積士一狗

大佬傾
Harry Kane says Spurs are not learning:

“You can see why the manager is frustrated. He has been here for five years now and we are still making similar mistakes as we were the first year. We are not young any more, we are not inexperienced.”

#THFC #COYS

Kieran Trippier created seven chances against Juventus.

That's more than any other player throughout the first round of Champions League games

牛清

牛清大敗日

U U U U U U U U U U plan

羊清留左幾多眼淚

要40M 回購脆皮了

We are pleased to announce @MonsterEnergy as the Club’s new Official Energy Drink Partner.

#THFC ⚪️ #COYS

以後就買monster

都主又比人圍屌

琴日Winks差唔多成隊最佳都比佢屌
啲人緊係圍插

季中第一簽

第一次game都未開就中84up

Cls公司

中文翻譯咁on9

Holtby BB

終於有人理 大家都唔認識佢了

邊能個

@

熱po好似無得@ tim

我半個

嘩
原來me 成功爭取stoke city包尾

你幾時改名

改名啦
我都想改

有冇巴打買到蘋果

一早訂咗算唔算？

你哋講嘅好似唔係同一個蘋果

今日有咩睇一定要買？

買唔起蘋果pro都同我買份蘋果報，幫我買斷佢！

Pochettino: “I am happy with the commitment of Christian. He ran a lot and was very committed with the team. I am not concerned about him.” #THFC

尋日有保大力B

好似失成十幾廿鳩次控球權

好on9，星期三先去希臘，今晚就早場

小心行事 我今日去唔到

隊長拳王山狗冇隨隊

加
臭 t v 花
winks 素 恩
林 孫 傾

Mrs 醉酒佬又生

第三個？

宵禁大西北>哈話咗圍捕啦又出去
宵禁港島>........

一得閒上連登即刻激鳩氣

冇大力冇隊長

又西波

lml又正選

我對中場個3件既創造力有少少疑惑...

大勝吧 我的熱

大家屌大力d

一陣又入波

唔洗睇

咪撚睇on9連登

Hugo Lloris misses today's game due to his wife giving birth.

隊長個老婆係拳王

Yes

no

被雪了 垃圾b

(推)罷買改善

雲耶馬

有冇link

你上場廿次失控球權啊屌你
點保啊

係咪又41212鑽石中場
好似踢親呢個陣都仆街

如果做到雙閘齊飛會好啲

肥普肯口撐你咪執到囉

有臭拉邊進攻應該好啲

垃圾政府，屌你老母。
解散警隊，刻不容緩。

求link

又要七嫂 carry

肥當比利踢波都幾hea

樓主假熱

但係技術好似幾好

樓主細蚊仔

目前個勢應該胸多拮少

COYS

未fc

咁樣甩手

力架

個籠

VAR
NO GOAL

VAR 最大得益者

On9

又炸

乜撚野啊

var

又熱刺最大收購
VAR

Offside

VAR救返NIGGER一命

越撚晒啦

咁樣甩手始終都係on9

咁都係本身加沙呢下廢

CLS foul

其實紅得

Sissoko 其實剷到個波

好彩雙腳冇離地

2隻腳去

所以唔洗紅咋就係

Mma

ndidi + tielemans + Maddison 其實呢三個加埋係top 6 實力.

尼當護波好撚勁

比利呢下好靚

我地都冇咁多人有big 6 實力

Rose又殺人

但係今場出左ayoze呢粒老鼠屎

1個winks 都拉左

少林D波真係好ON9
插完花直線撞埋去

LML 波到未帶定

Rose又bba

KANE咁都入

仆街射波

屌 快咁多
我仲未人

足球小將式入波

痴撚線

傾勁到

Kaneeeeee

仆街

咁都射到

CLS

仆街式射門

一入波就開始鳩射

最後呢下係勁既

仆街入球

守住半場啊你班友

正正經經企係到就射出界

好驚素素又黃

我真係好想知佢係負碌入定係有意識去射個波

-6足球 不死

今日少林幾生猛

好鍾意LML 好肯比直線

應該係有意識
球霸太想入波了

向前控果下應該負碌
射果下仆緊望住個波黎射

>>>>>>雀

kane 啲射波唔同級數
不過成日唔係踢最前

今日有真‧兩閘 進攻變化多好多

有啲波肯甩快啲就好

玫瑰今季上去D時機好準

冇bd真係好撚好

有無LINK??

仲有黑山
有色色龍BD真係賣得

決斷版lml會好勁
可惜好少有

尼當d 位置感幾差下 咁多場睇落

唔係好見到佢有咩好

公道啲講 素素前兩三季都係麻麻地
係上季三米利傷咗同winks夾先爆發

佢係偏進攻嘅

正皮是比topic的

咁當然希望佢好似kane咁，岩岩出黎比人屌到仆街，依家咁勁

佢跑動太少啦 winks+素出現率高佢好多

連續3場away 2-2
下半場

佢個人本身都偏重身
希望遲下會好啲

100蚊波膽

絕對係，佢視野只係大力之下其他人之上

佢走位都唔錯 可惜拎完波係到妹

無心機睇

Kane入果球原來係仆街射門

超重
減唔到肥

真係好想Maddison來，可惜佢係妓

gogogo

kane係咪植咗髮

Rose 打柔道咁

反擊又失敗

好彩

lml

hi到少少

省唔中v5應該入左

son

係咁做架啦

佢今日好似唔係好上力

Free header

又十幾射

就廿幾了

痴線佬入波

2:0

臭

臭勁撚到

神早出奧啦屌

有冇迷臭黨

場場入場既臭

原來省到人

Crazy

CRAZY

佢入親都-6

仲拉緊var條線

臭cls

三叔勁到

咁樣計唔入

serge 屙re a

臭要爭返個正選位

頂

VAR真係好撚正

真係差好少
你唔var都真係唔覺越

條線會唔會太難睇

wtf
洗唔洗畫到咁

英超var最好就係呢一點

已經疊住晒都仲睇到

no goal

臭好慘

意粉

個兩條線
紅同藍

三叔入左都無用

畫左線都好難睇....

ok啦
用var就係check呢啲

邊個仲會話var幫熱

用顯微鏡睇唔好 ？

咁都可以炸 痴撚線

不如自己畫

個var好勁
其他聯賽係咪都係咁
我見歐聯嗰個好似冇咁勁

以後咪撚用KWP啦
三叔咁撚勁

其實有VAR都好難睇

畫撚到咁

領先緊啊

周中要用

反輸味濃

又要和

靜靜地嬴唔得既...

你個右閘食詐糊咩？我個右閘教你點樣入波

認下個名

Bye

好熟口面
邊個嚟

劇本play

邊個奠勝印邊個

真係輸番

劇本

屌 出左一陣又黃 咁不如繼續用素

屌你老母雲耶馬

係肥花問題wow
封遠柱但唔望人做咩事

睇呢隊波真係好撚正

做熱狗真係好on9

真

燈

今季作客真係好撚差 領先完係咁俾人射

1月後未win過

話說隊長傷咗咩

真係 做熱狗=攞苦黎辛

換大力LM未呀

要不是Vardy照顧熱刺

點解我地永遠都調轉比排店低過我地人腳又弱過我地既球隊㩒住屌

生仔

老婆生仔

可能人地人腳唔係差過我地

奧林比亞高斯咪又係射到我地仆街

依家1:0?

1 1

覺得係無防中
winks素素存在感好似好高，但成日俾人直塞禁區

加油

死肥仔D換人又變返幾年前咁

躝喇屌

艾歷臣我屌你老母

3叔攬住對面搏FOUL

佢兩個都唔係防守路數同埋防守位置感好既球員
都係靠遮線同跑動去cover

今場有無戰犯

屌你老母 再係咁落去，以後作客場全部唔睇

垃圾
企定定就省龍

冇

肥普

我個腦

點解會中意呢隊波

輸埋

完

世界波

係咩驅使你鐘意熱刺呢隊波呢

係愛呀定責任

意粉堅廢

意粉馬

係窮啊，dlgh

2:1...

垃圾熱

垃圾

係on9啊，dlgh

你老味又係咁

係靚波既

唔睇,嬲

大力巨一個想走就搞到成隊波散晒

星散了

肥普1：0換防中
反輸

再係咁落去下年歐霸都冇得踢

樓主開親post就贏唔到 唔開了

以家唔續咪好黎好去,搞到咁

肥普D性格又係閪既

星散啦
比利時兩個又未續約
下年降班

n場不勝 _ _ _ _

廢科必死

條頸硬過渣印度神油

行摩連奴條路
但係又冇摩連奴咁勁

以前夜場先西波
而家連早場都西波

kwp,山,bd: 咪一鳩樣.jpg

今場成隊得 Rose Lamela Kane 有heart

肥普....

唔好咁固執啦好嗎

最近16 場聯賽贏得4 場... 其實開始有魷魚香.

今季無藉口了

契仔winks 踢足全場

上季就歐聯
今季就大力巨

成隊得前面三個踢波咁

得罪講
咪瀨一條友，其他隊友專業啲ok?無heart嘅

換走lml=輸

唔係瀨佢
成隊波因為一個核心想走就搞到散晒
成隊都有問題

係 軍心好散

冇買人打到入歐聯決賽，有買人開季6場8分